(天光出發) 去金鐘頭班車時間

野餐 , 梗係要一大朝去 , 吸吓新鮮空氣
MTR:
港島綫
堅尼地城 0600
香港大學 0601
西營盤 0603
上環 0605
中環 0607
灣仔 0603
銅鑼灣 0601
天后 0609
炮台山 0608
北角 0606
鰂魚涌 0604
太古 0603
西灣河 0601
筲箕灣 0559
杏花邨 0558
柴灣 0555
荃灣綫
荃灣 0600
大窩口 0601
葵興 0604
葵芳 0605
荔景 0607
美孚 0610
荔枝角 0611
長沙灣 0613
深水埗 0614
太子 0608
旺角 0610
油麻地 0601
佐敦 0603
尖沙咀 0604
中環 0606
南港島綫
海怡半島 0600
利東 0602
黃竹坑 0604
海洋公園 0606
其他大站
東涌 0602
南昌 0605
寶琳 0600
康城 0557
油塘 0609
彩虹 0557
九龍塘 0545
黃埔 0610
大圍 0540
大埔墟 0550
上水 0540
第一城 0551
馬鞍山 0542
荃灣西 0606
元朗 0556
屯門 0545

巴士: (以星期一至五計)
本土線
1 摩星嶺 0610, 經西環
1 跑馬地上 0600
2 嘉亨灣 0545, 經北角
5B 堅尼地城 0525, 經上環
5B 香港大球場 0610, 經銅鑼灣
5X 堅尼地城 0645
5X 銅鑼灣 0600
6 赤柱 0600, 經黃泥涌峽
6X 赤柱 0650, 經深水灣
10 堅尼地城 0530, 經上環
10 北角碼頭 0530, 經銅鑼灣
11 中環碼頭 0630, 經渣甸山
12A 添馬街 0650, 經麥當勞道
12M 添馬街 0700, 經柏道
15 山頂 0630
23 北角碼頭 0545, 經銅鑼灣
23 蒲飛路 0630, 經羅便臣道
25 中環碼頭 0630, 經寶馬山
26 勵德邨 0600, 經荷李活道
37A 置富 0636, 經香港仔
37X 置富 0600, 經薄扶林
40 華富北 0600, 經置富
40M 華富北 0606, 經堅道
66 赤柱廣場 0645, 經黃泥涌峽
70 華貴 0520, 經香港仔
70P 石排灣 0720, 經香港仔
75 深灣 0510, 經黃竹坑
90 鴨脷洲邨 0520
90B 海怡半島 0630, 經薄扶林
97 利東 0530
260 赤柱 0630, 經深水灣
720A 嘉亨灣 0556, 經筲箕灣
720P 太古城 0615
722 耀東 0600
780 柴灣 0535, 經柴灣斜
780P 興華 0715, 經康翠臺
788 小西灣 0530, 經翠灣邨
過海線
101 觀塘 0530, 經土瓜灣
104 白田 0545, 經旺角
109 何文田 0645
111 坪石 0625, 經新蒲崗
111P 彩福 0707, 經土瓜灣
113 彩虹 0600
115 九龍城碼頭 0645, 經黃埔
115P 海逸豪園 0810, 經黃埔
182 愉翠苑 0600, 經大圍
307 大埔中心 0600
307A 大埔頭 0705, 經富亨
307B 運頭塘 0720
307C 大埔頭 0711, 經大埔中心
373 上水 0645, 經大窩西
601 寶達 0540, 經秀茂坪
603 平田 0520, 經油塘
619 順利 0615, 經觀塘
621 麗港城 0710
641 啟德 0655, 經啟業
673P 上水 0640, 經聯和墟
680 利安 0610, 經第一城
681 馬鞍山 0600, 經耀安
681P 耀安 0700, 經欣安
690 康盛花園 0600, 經寶林
905 荔枝角 0550, 經深水埗
914 海麗邨 0625, 經渡船街
930 荃灣西站 0600, 經葵芳
930X 愉景新城 0555, 經沙咀道
948A 長安 0640, 經長青
948X 長宏 0735, 經長亨
960 建生 0510, 經紅橋
960C 富泰 0715, 經田景
960P 洪水橋 0700, 經藍地
960S 富泰 0710, 經景峰
960X 洪水橋 0650, 經田景
961 山景 0520, 經安定
962 龍門居 0550, 經小欖
962A 悅湖山莊 0705, 經湖景邨
962B 置樂花園 0615, 經深井
967 天恩 0540, 經天睛
968 元朗西 0525, 經形點
968A 元朗西 0730, 經東頭
968X 元朗西 0715, 經形點
969 天水圍 0530, 經天瑞
969A 天水圍 0655, 經天慈
969B 天水圍 0710, 經翠湖
969P 天水圍 0658, 經天慈
969X 天水圍 0715, 經天慈
978 華明 0600, 經上水
978B 置福圍 0720, 經清河
980A 碩門 0740, 經小瀝源
980X 烏溪沙 0705, 經耀安
981P 耀安 0704, 經欣安
985A 美田 0720, 經美林
985B 田心村 0715, 經顯徑
E11A 機場博覧館 0735, 經東涌北
E11S 逸東 0720, 經東涌北

推

推 唔該哂兄弟

有心

等陣見各位

推！

We march, for our lands, for our families, for our freedoms, we march.

出門見到自己人 大家支持一下啦